到底揀HD好定係AD好？

依家讀緊hku space嘅FD
Sem 2開始咗無耐就要揀嚟緊下一年要讀乜
揀HD嘅話出到嚟做嘢比較有認受性（好似係）
揀AD嘅話讀得好就有機會升翻上HKU

好迷惘 揀錯嘅話以後就係咁先

做野

升翻

乜嘢目標都無 寧願讀多兩年書翻下pt繼續做學生好過

老實講句
我唔覺得讀fd嘅讀ad會有咩好成績

升上去d野難fd幾倍
仲要起碼gpa 3.5先叫穩入u

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

目標自己諗 讀書唔會幫你諗目標
你自己要諗 呢一秒都諗得 無人幫到你阻你
而家只係浪費錢 拖延時間

你自己要諗 呢一秒都諗得

兩年後你會發現 二年前點解唔做野

咁HD同AD邊個易啲

ADHD

FD出到嚟可以做乜

我冇記錯space嘅fd只有space自己承認?

神駒

無錯
出到嚟係唔當你有5科2

I大萬歲

HD好啲（個人意見）

認真問㗎
I大打手唔好攪亂檔

點解

係就係有人found dip最後入ust 嘅，不過你覺得你係咪其中一人？

難啲

仲有其他巴絲比啲意見

揀ADHD

幾on9先會讀space fd
讀完得個吉 捆綁式要讀埋hd
問題係讀得 fd都唔係咩讀書材料 不如一早出黎做野

睇你咩科多
工程 IT讀HD直接實做
AD好似理論比較多 可能文科比較合適